點解kygo 隻 cloud nine 上唔到神枱?

真係唔紅個幾首都好好聽
happy birthday
nothing left
serious
fiction
呢幾首我覺得出mv 都會紅到pk
但今年真係無咩佳作
利申:kygo 打手

無人聽 kygo?

Tom Odell